
                      Sus primeros veinte minutos dan esperanza pero poco despues se sumerje en el desproposito este´´nuevo´´ Dracula no pasara  a la historia  del celuloide eso si habrá secuela seguro
        
            